munchies 中文解釋係乜

咁岩見到個字 查字典又唔明

唔明你點解唔明

你同曹思詩有乜關係

口立濕

嘩 完全明白 好slant